[求救] 電腦開唔到機

是咁的 我部acer nitro5 買咗得一年左右 一直都冇乜嘢 呢幾日開機試過一次開唔到 即係開機顯示 no bootable device呢行字 前幾日reboot就冇事 但係今日開唔到
上網睇好多acer用家都有過呢個問題 跟咗條youtube片禁f2 入咗BIOS 跟足steps搞 但係依家變咗個黑色畫面有幾行字 都係話冇bootable device
有冇巴絲遇過同樣情況 點解決 電腦有重要嘢 如果真係要整有冇邊度推薦 感激

HDD/SSD壞左俾好貴先拎得翻D野

圖都冇張
整隻窗口體育手指開機囉

大概要幾多錢？？ thanks 巴打

依家開機就係呢個畫面 係咪冇得救

一係炒Windows 一係死HDD/SSD
兩樣都係會無曬資料